政府話派口罩豁免 警察照出告票

先唔講限聚令合唔合理
啱啱發現原來政府網頁講明派口罩係豁免

.

推

班狗根本唔CARE告唔告得入，佢只係想煩你+哂9你時間

乜都拉9你先

有咩留返同支那黑官講
再嘈告你襲驚
唔滿意搵pprb

所以一定唔可以比

定額罰款通知書並非罰款或刑事定罪。獲發定額罰款通知書的人士可以選擇不繳付罰款，☆☆並向法庭提出異議☆☆。如果獲發定額罰款通知書的人士，在指定限期內沒有繳付罰款，☆☆亦沒有向法庭提出異議☆☆，法庭可强制執行該定額罰款及任何根據相關條例附加的罰款，如同强制執行由法庭所處之罰款一樣。然而，這亦不會使之成為一項刑事定罪。